英文 求救 有圖 Pumpkin or tomato?

成日喺論壇見到 呢個回覆

有冇人知道 意思係咩

尻估
係咪因爲佢話wash my hand with “soup” ??

所以比人回呢句串佢
我諗應該係咁